<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Config>
  <Conversaciones>
    <HAPQ>
      <Mensaje id="01" personaje="Tuly">Trasher, despierta... Hoy tienes que ir a por la nueva versión de tu HAPQ, que ganas tengo de cumplir 21 para poder ir yo… Por cierto, felicidades dormilón. Trasher, antes de convertirte en un adulto aburrido me prometiste una última batalla a CloudsMagic. Estaré en la plaza.</Mensaje>
      <Mensaje id="01" personaje="Leveler">Viaje a la Sede Gubernamental: 15 Aureos</Mensaje>
      <Mensaje id="01" personaje="Ascensor">-Actualizaciones.</Mensaje>
      <Mensaje id="01" personaje="Doctor">Actualizacion Completada</Mensaje>
    </HAPQ>
    <Leveler>
      <Mensaje id="01">Los guardianes de la Oween han vuelto a hacer una excelente labor en el desfile del día pasado.</Mensaje>
      <Mensaje id="02">Sale nueva información sobre la nueva versión de los nanobots X-3, la habilidad de piel resistente ahora aguanta hasta 10 MPa de presión.</Mensaje>
      <Mensaje id="03">La producción de comida ha vuelto a ser brillante esta temporada, una muestra más del progreso de la ciudad Oween.</Mensaje>
    </Leveler>
    <Lilian>
      <Mensaje id="01" receptor="Trasher" codigoRecepcion="01">¡Muchas felicidades hijo! Ya tienes 21 años, hoy es el primer día para poder empezar a devolver a esta ciudad todo lo que nos da día a día.</Mensaje>
      <Mensaje id="02" receptor="Trasher" codigoRecepcion="01">Cuando los jóvenes de Oween cumplen 21 años, se acaba su etapa de niños y se les empieza a considerar adultos con responsabilidades y tienen que actualizar su HAPQ con programación más sofisticada y especializada para poder contribuir mejor con su trabajo en la ciudad.</Mensaje>
      <Mensaje id="03" receptor="Trasher" codigoRecepcion="01">Como te has levantado hoy, ¿cuánto has dormido? El Human Asisted PsiQue (HAPQ) es tu sistema operativo lo que ves nada mas despertarte y siempre te acompaña, hoy es el día en que tendrás una versión mejorada.</Mensaje>
      <Mensaje id="04" receptor="Trasher" codigoRecepcion="01">Debes ir a la Sede Gubernamental Nº3, es la que más cerca esta de nuestra zona. Coge el Leveler con el mismo número en la estación, para que te lleve allí.</Mensaje>
      <Mensaje id="05" receptor="Trasher" codigoRecepcion="02">La ciudad flotante de Oween es donde vivimos una ciudad libre, justa, tranquila… Un paraíso en el cielo donde todos reina la felicidad. No me imagino cómo la gente sobrevivía antes en las ciudades terrestres.</Mensaje>
      <Mensaje id="06" receptor="Trasher" codigoRecepcion="01">Oween está distribuida en tres niveles, el nivel medio es la zona residencial, donde nos encontramos. En el nivel inferior esta la zona industria, donde esta toda la maquinaria y la industria y en el nivel superior se encuentran todos los edificios gubernamentales donde viven nuestros dirigentes.</Mensaje>
      <Mensaje id="07" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Estoy muy orgullosa de ti.</Mensaje>
    </Lilian>
    <Trasher>
      <Mensaje id="01" receptor="Lilian" codigoRecepcion="02">¿Porque es tan importante este día?</Mensaje>
      <Mensaje id="01" receptor="Lilian" codigoRecepcion="03">¿Qué es HAPQ?</Mensaje>
      <Mensaje id="01" receptor="Lilian" codigoRecepcion="04">¿Donde tengo que ir?</Mensaje>
      <Mensaje id="01" receptor="Lilian" codigoRecepcion="05">Cuéntame más sobre Oween.</Mensaje>
      <Mensaje id="01" receptor="Lilian" codigoRecepcion="07">Me tengo que ir.</Mensaje>
      <Mensaje id="02" receptor="Lilian" codigoRecepcion="06">Quiero saber más.</Mensaje>
      <Mensaje id="03" receptor="Tuly" codigoRecepcion="02">Tengo que ir al distrito gubernamental para actualizar mi HAPQ.</Mensaje>
      <Mensaje id="03" receptor="Tuly" codigoRecepcion="03">Bueno mientras espero al leveler, ¡juguemos una partida!</Mensaje>
      <Mensaje id="03" receptor="Tuly" codigoRecepcion="04">Un momento.</Mensaje>
      <Mensaje id="04" receptor="Doctor" codigoRecepcion="03">Si</Mensaje>
      <Mensaje id="04" receptor="Doctor" codigoRecepcion="02">No</Mensaje>
      <Mensaje id="05" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">¿Eh? ¿Qué? Esto es un malentendido.</Mensaje>
    </Trasher>
    <Ciudadano1>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Buenos días, que día tan bonito, mi casa es la Nº4, esta justo al lado de la tuya.</Mensaje>
    </Ciudadano1>
    <Tuly>
      <Mensaje id="01" receptor="Trasher" codigoRecepcion="03">¿Listo para la batalla?</Mensaje>
      <Mensaje id="02" receptor="Trasher" codigoRecepcion="03">Me prometiste una última partida antes de ir.</Mensaje>
      <Mensaje id="03" receptor="Trasher" codigoRecepcion="03">Prepárate para perder.</Mensaje>
      <Mensaje id="04" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Vale, aquí te espero.</Mensaje>
      <Mensaje id="05" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">¡Cuando regreses, celebraremos tu cumpleaños!</Mensaje>
    </Tuly>
    <CiudadanoPlaza1>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Este distrito tiene una plaza muy grande, menos mal que mis piernas son rápidas.</Mensaje>
    </CiudadanoPlaza1>
    <CiudadanoPlaza2>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Juegas a CloudsMagic yo jugaba también cuando era joven, ahora dedico mi tiempo a otras cosas</Mensaje>
    </CiudadanoPlaza2>
    <CiudadanoPlaza3>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">El truco en CloudsMagic es conseguir un  buen ataque por la retaguardia.</Mensaje>
    </CiudadanoPlaza3>
    <CiudadanoEstacion1>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Con mi habilidad de visión profunda no se me escapa nada en el trabajo.</Mensaje>
    </CiudadanoEstacion1>
    <CiudadanoEstacion2>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Odio cuando el leveler viene de la zona industrial. Siempre queda el olor.</Mensaje>
    </CiudadanoEstacion2>
    <CiudadanoEstacion3>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Me encanta utilizar el leveler, las vistas son increíbles.</Mensaje>
    </CiudadanoEstacion3>
    <CiudadanoGubernamental>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Es maravilloso las posibilidades que nos proporciona la tecnología de convergencia cuántica. ¿Que qué es eso? Es lo que permite que el suelo se mantenga en el aire y no nos despeñemos.</Mensaje>
    </CiudadanoGubernamental>
    <Recepcionista>
      <Mensaje id="01" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Es maravilloso las posibilidades que nos proporciona la tecnología de convergencia cuántica. ¿Que qué es eso? Es lo que permite que el suelo se mantenga en el aire y no nos despeñemos.</Mensaje>
    </Recepcionista>
    <Doctor>
      <Mensaje id="01" receptor="Trasher" codigoRecepcion="04">Trasher, ¿verdad? Felicidades muchacho. Entiendes para qué estás aquí, ¿no?</Mensaje>
      <Mensaje id="02" receptor="Doctor" codigoRecepcion="03">Todos los humanos nacemos con nanobots en nuestro cuerpo. Son los que llamamos nanobots brutos. Es entonces cuando, a los niños se les instala su primera versión del HAPQ, sirve para poder manejarlos y viene con alguna limitación. Hoy es el día que recibirás tu versión completa de adulto, con ella, podrás acceder a mejoras en tu cuerpo, como por ejemplo, mi “ojo clínico” que me permite analizar a mis pacientes. Con estas mejoras podrás ser un miembro útil para la ciudad de Oween.</Mensaje>
      <Mensaje id="03" receptor="Accion" codigoRecepcion="ActualizarHAPQ">Bien, dirígete a la silla y comenzaremos con la actualizacion.</Mensaje>
      <Mensaje id="04" receptor="Salida" codigoRecepcion="0">Adiós muchacho, buena suerte.</Mensaje>
    </Doctor>
    <Guardian>
      <Mensaje id="01" receptor="Trasher" codigoRecepcion="05">¡Cogedle! ¡Es uno de ellos! Su HAPQ da una señal diferente.</Mensaje>
    </Guardian>
  </Conversaciones>
</Config>